行街黎講 gta4 & 5 邊集好d？

打風都可以出街行下

4攞個汽水罐掉入可以引發世界大戰

掉人

硬係覺得 5個 商業區怪怪地 d路太闊
4迫真d

4個地圖真係一流
5係拎黎賽車

4 d人係用泥膠整
行過樓梯都仆到變傻仔